原來加藤屋模式唔係統一

長沙灣個間係自取

深水涉個間係送餐

仲要有啲menu少啲野食

其實係咪 franchise 嚟

補圖